睇下條路去到幾遠

薩普 等高水7.5b
唔得就8.5b

7.5b

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

8c

9c

1.薩普8.5b
2.薩普7.5b

1.薩普8.5b 中
2.薩普7.5b 中